有冇人真係因為溝唔到女，所以轉基？

轉了

有咩心路歷程

話轉就轉

轉左都搵唔到食啦

可能仲難搵